10年？熱刺你就不是冠軍的料！

「英超爭冠確定為二馬相爭的一天！」

《每日郵報》的大標題這樣寫道，曼城和利物浦都贏了，熱刺則迎來連敗，在積分榜上，普捷天奴的球隊和前兩名已經拉開了9分和8分之多。

在史坦福橋，看著捷比亞和洛里斯聯合上演的烏龍好戲，熱刺教練恐怕只有垂頭喪氣，作客0比2輸給車路士並不是什麼冷門，但對於一支誌在爭冠的球隊來說，這是需要死磕拿分的硬仗，但熱刺卻又一次掉鏈子了。

也許他們根本就沒有奪冠的誌向？普捷天奴在輸給般尼後的一番話，一度引發軒然大波，他說：我們距離具備冠軍心態還有10年的差距。「如果不能展示出更強的求勝慾望，那麼就配不上更多。這也是拖住我們的東西，我的擔心是，要改變可能不止需要五年的努力，也許需要10年。」

普捷天奴是在發泄情緒，輸給般尼讓他很不爽，但此時此刻公開這麼說，對球隊會有什麼負面影響，阿根廷人想過嗎？

英格蘭昔日天才球星祖高爾在BT體育評球時，就炮轟普捷天奴的此番言論很不妥當。「如果我是簡尼或者阿里，我的主教練說我們距離冠軍還有五年、十年，我立刻就給經理人打電話（要求轉會）。」

「普捷天奴帶來了提高，但我沒看到他能改變熱刺的心態，因為在和般尼這樣的比賽中，他們過去會犯的錯誤，現在還在犯。那些優質的英格蘭球員，像簡尼、阿里他們，肯定想拿英超冠軍，可現在教練卻這麼說……」

在熱刺輸給車路士後，英媒更是拿普捷天奴開涮。「2029年，35歲的簡尼還在期待著英超冠軍，37歲的艾歷臣大概已經留起了鬍鬚，捷比亞38歲了，可時不時還會因為10年前對車路士的那個烏龍而從夢中驚醒。如果普捷天奴說的沒錯，2029年的熱刺大概就要在英超奪冠了吧。」

2029都應該拎到

聯賽杯ge

有未來

有未來驚乜春
未來一定會奪冠

2029年簡尼已經退休享受人生
記者們仲係要為生活捱苦

未來見！

我叫你未來熱

差d咩... 咁多年其實都出唔少星 但咩冠都冇個

諗起吹奏熱狗唔買人都KEEP到成績個班傻尻
完季先講野啦

mma落場要既係點數，唔係分數喎，咁梗係唔係爭冠軍啦，啲批掙插眼點數贏就得啦，識唔識波架啲傳媒

造星賣星嘅球隊 冇默契配合

利伸尻講

英超亞洲盃

其實自從普捷天奴嚟咗之後都冇乜賣個星 咁多年嚟都係得walker

心態 同冠軍應有既一點點運氣

除左claim同大力神 拉埋羅利斯
成隊波邊個係頂級丫
後備又唔夠班 邊贏到英超

人都無得買
保到前 4 歐聯 16 強晉到級的話今季都算係咁啦

岩牙我地利記終於等到了

我叫你柒頭熱

利記有歐聯

未來熱 可以改名叫做

十年熱

亞當斯：英格蘭不該重用熱刺球員

據《太陽報》報導，東尼-亞當斯表示熱刺球員缺乏贏家心態，這將會影響到英格蘭在世界盃中的表現。

作為96年歐國盃的英格蘭隊長，亞當斯相信修夫基不應該在世界盃中重用熱刺球員，因為他擔心在球會缺乏成功的經歷會讓他們在國家隊碌碌無為。

幾多屆奪冠 未來熱

其實好簡單，假切X聯XX士同熱刺同一班球員水平，同一個領隊，所有人100%狀態又無內亂

當打得唔好時，指一指牆上班名叔，指一指心口個章，諗下過去既豐功偉績，大家都明著得呢件衫就係要贏，係傳統，呢間球會就係歸宿可以獲得成功

熱刺呢，傳統就係強隊私家雞，關鍵時刻走樣，劣勢就崩盤，空既獎盃櫃，好似無乜成就既名叔，想名成利就就要轉會, put pressure on望未來。激勵就係咁抽象，有信念就有力量到咬住落去，望住件波衫望住個球場激唔激勵到自己。關鍵時刻含撚係死症

差既野唔直接關人腳事，係球會既傳統

好撚柒 想拉人落水又唔諗下自己咩料先